# Chinese (Simplified) translation for HOXChess
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# Huy Phan <huyphan@playxiangqi.com>, 2009.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-12-17 14:59-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2009-12-17 15:01-0800\n"
"Last-Translator: Huy Phan <huyphan@playxiangqi.com>\n"
"Language-Team: PlayXiangqi <huyphan@playxiangqi.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Lokalize 0.3\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: C:\\Users\\HPhan\\Documents\\CChess\\hox_Project\\hox_Client\n"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxAIPluginMgr.cpp:194
#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxOptionsUI.cpp:379
msgid "There is no AI Engine available."
msgstr "没有任何人工智能引擎。"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxAIPluginMgr.cpp:195
msgid "AI Creation"
msgstr "人工智能创作"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxBoard.cpp:152
msgid "Difficulty level:"
msgstr "难易程度："

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxBoard.cpp:162
msgid "Author:"
msgstr "作者:"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxBoard.cpp:172
msgid "Play with yourself"
msgstr "自己玩"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxBoard.cpp:523
msgid "Game Reset"
msgstr "游戏重新设置"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxBoard.cpp:607
#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxBoard.cpp:904
msgid "Table settings"
msgstr "设置"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxBoard.cpp:791
msgid "Play RED"
msgstr "选择红色"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxBoard.cpp:793
msgid "Play BLACK"
msgstr "选择黑色"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxBoard.cpp:797
#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxBoard.cpp:801
msgid "Leave"
msgstr "站起来"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxBoard.cpp:899
msgid "Reverse view"
msgstr "切换桌子"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxBoard.cpp:909
msgid "Reset table"
msgstr "游戏重新设置"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxBoard.cpp:915
msgid "Resign"
msgstr "认输"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxBoard.cpp:919
msgid "Draw"
msgstr "提和"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxBoard.cpp:969
#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxBoard.cpp:1306
msgid "Activities"
msgstr "活动"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxBoard.cpp:970
#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxChatPanel.cpp:118
msgid "Messages"
msgstr "谈话"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxBoard.cpp:1307
msgid "AI Settings"
msgstr "人工智能"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxChatPanel.cpp:186
msgid "Clear All"
msgstr "清除所有"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxChatPanel.cpp:264
msgid "[Type your message here]"
msgstr "[输入您的讯息这里]"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxCheckUpdatesUI.cpp:214
#, c-format
msgid "Your version: %s"
msgstr "您的版本：%s"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxCheckUpdatesUI.cpp:220
#, c-format
msgid "Latest version available on GoogleCode: %s"
msgstr "最新版本（主办GoogleCode ） ：%s"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxChesscapePlayer.cpp:941
#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxMyPlayer.cpp:634
msgid "Invitation from Player"
msgstr "玩家的邀请"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxChesscapePlayer.cpp:1111
#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxMyPlayer.cpp:468
#, c-format
msgid "Message from Player [%s]"
msgstr "玩家%s消息"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxChesscapePlayer.cpp:1179
msgid "Player Information"
msgstr "玩家信息"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxCoreBoard.cpp:488
msgid "Move is not valid."
msgstr "非法着法"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxCoreBoard.cpp:1088
msgid "Game Over"
msgstr "游戏结束"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxLocalPlayer.cpp:204
#, c-format
msgid "Private Chat (%s)"
msgstr "玩家私人(%s)消息"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxLoginUI.cpp:211
msgid "PlayXiangqi"
msgstr "PlayXiangqi"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxLoginUI.cpp:215
msgid "www.playxiangqi.com"
msgstr "www.playxiangqi.com"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxLoginUI.cpp:218
msgid "Chesscape"
msgstr "Chesscape"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxLoginUI.cpp:222
msgid "www.chesscape.com"
msgstr "www.chesscape.com"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxLoginUI.cpp:225
msgid "Server &Address"
msgstr "地址服务器"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxLoginUI.cpp:232
msgid "Name/IP:"
msgstr "名称/ IP ："

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxLoginUI.cpp:240
msgid "Port:"
msgstr "端口："

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxLoginUI.cpp:250
msgid "Username:"
msgstr "用户名："

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxLoginUI.cpp:258
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxLoginUI.cpp:269
msgid "Login as &Guest"
msgstr "游客登录(&G)"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxLoginUI.cpp:274
msgid "&Login"
msgstr "登陆(&L)"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxLoginUI.cpp:278
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxMyPlayer.cpp:624
#, c-format
msgid "*INVITE from [%s (%d)] to Table [%s]"
msgstr " [%s (%d)]邀请您加入游戏桌[%s]"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxMyPlayer.cpp:662
msgid "Information of Player"
msgstr "玩家信息"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxOptionDialog.cpp:56
msgid "&Rated Game"
msgstr "计分游戏"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxOptionDialog.cpp:69
msgid "&Timers"
msgstr "&计时器"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxOptionDialog.cpp:87
msgid ""
"Game: \n"
"(minutes)"
msgstr ""
"游戏: \n"
"(分钟)"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxOptionDialog.cpp:93
msgid ""
"Move: \n"
"(seconds)"
msgstr ""
"步时: \n"
"(秒)"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxOptionDialog.cpp:99
msgid ""
"Free: \n"
"(seconds)"
msgstr ""
"读秒: \n"
"(秒)"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxOptionDialog.cpp:110
msgid "&Save Settings"
msgstr "保存选项(&S)"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxOptionDialog.cpp:111
msgid "&Cancel"
msgstr "取消(C)"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxOptionsUI.cpp:154
msgid "General"
msgstr "一般"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxOptionsUI.cpp:157
msgid "Enable &Sounds"
msgstr "使声音(&S)"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxOptionsUI.cpp:161
msgid "Show &Welcome Dialog at startup"
msgstr "在启动显示欢迎对话框 (&W)"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxOptionsUI.cpp:165
msgid "Show List of &Tables at login"
msgstr "表格清单 (&T)"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxOptionsUI.cpp:170
msgid "&Drag and Drop"
msgstr "拖放"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxOptionsUI.cpp:171
msgid "&Click and Click"
msgstr "点击和点击"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxOptionsUI.cpp:172
msgid "Move Mode"
msgstr "棋子选择"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxOptionsUI.cpp:176
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxOptionsUI.cpp:179
msgid "Current Language:"
msgstr "当前语言："

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxOptionsUI.cpp:186
msgid "Main"
msgstr "主要"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxOptionsUI.cpp:194
#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxOptionsUI.cpp:236
msgid "Board"
msgstr "棋盘"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxOptionsUI.cpp:208
msgid "Background:"
msgstr "背景色："

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxOptionsUI.cpp:216
msgid "Foreground:"
msgstr "棋盘线:"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxOptionsUI.cpp:222
msgid "Pieces"
msgstr "棋子"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxOptionsUI.cpp:229
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxOptionsUI.cpp:242
msgid "Artificial Intelligence"
msgstr "引擎"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxOptionsUI.cpp:247
msgid "Default Engine:"
msgstr "默认引擎："

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxOptionsUI.cpp:254
msgid "AI"
msgstr "引擎"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxOptionsUI.cpp:346
msgid "(Custom)"
msgstr "默认"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxOptionsUI.cpp:362
msgid "There is no Piece-Set available."
msgstr "没有任何棋子图片可用。"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxOptionsUI.cpp:363
msgid "Piece-Set Selection"
msgstr "计件集选择"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxOptionsUI.cpp:380
msgid "AI Selection"
msgstr "引擎选择"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxPlayersUI.cpp:123
msgid "Id"
msgstr "Id"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxPlayersUI.cpp:124
msgid "Rating"
msgstr "分数"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxPlayersUI.cpp:272
msgid "&Info"
msgstr "信息"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxPlayersUI.cpp:273
msgid "&Invite"
msgstr "&邀请"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxPlayersUI.cpp:274
msgid "&Message..."
msgstr "谈论..."

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxSite.cpp:225
msgid "Progress dialog"
msgstr "进度对话框"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxSite.cpp:226
msgid "Wait until connection is established or press [Cancel]"
msgstr "等到连接建立或按[取消]"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxSite.cpp:349
msgid "No AI Plugin found."
msgstr "没找到任何引擎"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxSite.cpp:349
#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxSite.cpp:435
#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxSite.cpp:441
msgid "Create Practice Table"
msgstr "创造练习桌"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxSite.cpp:523
msgid "Login failure"
msgstr "登录失败"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxSite.cpp:688
msgid "List of Tables"
msgstr "桌子列表"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxSite.cpp:1064
msgid "LOCAL_USER"
msgstr "本地玩家"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxTablesDialog.cpp:87
msgid "Table"
msgstr "桌子"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxTablesDialog.cpp:88
msgid "Group"
msgstr "集团"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxTablesDialog.cpp:89
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxTablesDialog.cpp:90
msgid "Timer"
msgstr "计时器"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxTablesDialog.cpp:91
msgid "Red Player"
msgstr "红色播放器"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxTablesDialog.cpp:92
msgid "Black Player"
msgstr "黑人球员"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxTablesDialog.cpp:158
msgid "&Refresh"
msgstr "刷新(R)"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxTablesDialog.cpp:159
msgid "&New Table"
msgstr "新建桌(&N)"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxTablesDialog.cpp:160
msgid "&Join Table"
msgstr "加入桌子(&J)"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxTablesDialog.cpp:161
msgid "&Close"
msgstr "关闭(&C)"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxUtil.cpp:52
#, c-format
msgid "Unknown piece-type: %d"
msgstr "未知的棋子：%d"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxWelcomeUI.cpp:134
msgid ""
"<b>HOXChess</b> - <i>An open source Xiangqi program</i>\n"
"\n"
"<p>\n"
"To get started, please select one of the actions on the right.\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"Visit <a href=\"http://hoxchess.googlecode.com\">HOXChess on GoogleCode</a> for the latest news and support.\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"Copyright 2007-2009 Huy Phan, <a href=\"http://www.playxiangqi.com\">PlayXiangqi.com</a>\n"
"<br />\n"
"Contact: <a href=\"mailto:huyphan@playxiangqi.com\">huyphan@playxiangqi.com</a>\n"
"</p>"
msgstr ""
"<b>HOXChess</b> - <i>一个开源象棋计划</i>\n"
"\n"
"<p>\n"
"要开始使用，请选择一个正确的行动。\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"访问<a href=\"http://hoxchess.googlecode.com\"> HOXChess对GoogleCode “ / 1 ”的最新消息和支持。\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"版权2007-2009 Huy Phan, <a href=\"http://www.playxiangqi.com\">PlayXiangqi.com</a>\n"
"<br />\n"
"联络: <a href=\"mailto:huyphan@playxiangqi.com\">huyphan@playxiangqi.com</a>\n"
"</p>"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxWelcomeUI.cpp:137
msgid "Show this dialog next time"
msgstr "下一次展示此对话框"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxWelcomeUI.cpp:144
msgid "&Play With Computer"
msgstr "与电脑对战(&P)"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxWelcomeUI.cpp:147
msgid "&Login Remote Server"
msgstr "\t登录远程服务器"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxWelcomeUI.cpp:152
msgid "Change &Options..."
msgstr "变更选项(&O)..."

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxWelcomeUI.cpp:155
msgid "&Close Dialog"
msgstr "关闭对话(&C)"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/MyApp.cpp:47
msgid "(Use Default Language)"
msgstr "\t（使用目前语言）"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/MyApp.cpp:50
msgid "English"
msgstr "英語"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/MyApp.cpp:51
msgid "Chinese (Simplified)"
msgstr "中文簡體"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/MyApp.cpp:52
msgid "French"
msgstr "French"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/MyApp.cpp:53
msgid "Vietnamese"
msgstr "越南語言"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/MyApp.cpp:142
msgid "This language is not supported by the system."
msgstr "系统不支持这种语言"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/MyApp.cpp:154
#, c-format
msgid "Fail to find/load the [%s] catalog."
msgstr "无法找到的语言[%s]."

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/MyApp.cpp:186
msgid "Select your language"
msgstr "选择您的语言"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/MyApp.cpp:187
msgid "Language selection"
msgstr "语言选择"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/MyApp.cpp:211
#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/MyApp.cpp:229
msgid "Unknown"
msgstr "不明"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/MyApp.cpp:258
#, c-format
msgid "Unknown language setting [%s]."
msgstr "不明的语言设置%s"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/MyFrame.cpp:110
msgid "Log Window"
msgstr "调试窗口"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/MyFrame.cpp:198
#, c-format
msgid ""
"An open source Xiangqi (Chinese Chess) desktop application.          \n"
"Powered by %s, under %s      "
msgstr ""
"HOXChess一个开源象棋计划\n"
"Powered by %s, under %s      "

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/MyFrame.cpp:238
msgid "Wait until checking is completed or press [Cancel]"
msgstr "等待建立连接或按[取消]"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/MyFrame.cpp:415
msgid "Please choose a file to save"
msgstr "请选择一个文件保存"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/MyFrame.cpp:434
msgid "Please choose a file to open"
msgstr "请选择一个文件打开"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/MyFrame.cpp:499
msgid "Connect Server"
msgstr "连接服务器"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/MyFrame.cpp:501
msgid "Disconnect Server"
msgstr "停止连接服务器"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/MyFrame.cpp:505
msgid "List Tables"
msgstr "桌子列表"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/MyFrame.cpp:507
msgid "Open Table"
msgstr "打开表"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/MyFrame.cpp:509
msgid "Close Table"
msgstr "退出桌子"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/MyFrame.cpp:514
msgid "Toggle Sounds"
msgstr "打开（关闭）声音"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/MyFrame.cpp:518
msgid "Quit the program"
msgstr "退出程序"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/MyFrame.cpp:530
#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/MyFrame.cpp:621
#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/MyFrame.cpp:646
msgid "Connect Server...\tCtrl-L"
msgstr "连接服务器...\tCtrl-L"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/MyFrame.cpp:532
#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/MyFrame.cpp:625
msgid "&Disconnect Server\tCtrl-D"
msgstr "停止连接服务器(&D)\tCtrl-D"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/MyFrame.cpp:534
#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/MyFrame.cpp:629
msgid "List &Tables\tCtrl-T"
msgstr "桌子列表(&T)\tCtrl-T"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/MyFrame.cpp:535
#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/MyFrame.cpp:633
msgid "&New Table\tCtrl-N"
msgstr "新建桌(N)\tCtrl-N"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/MyFrame.cpp:538
#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/MyFrame.cpp:613
msgid "&Close Table\tCtrl-W"
msgstr "关闭桌(&W)\tCtrl-W"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/MyFrame.cpp:541
#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/MyFrame.cpp:637
msgid "&Practice with Computer\tCtrl-P"
msgstr "与电脑练习(&P)\tCtrl-P"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/MyFrame.cpp:545
msgid "&Save Table..."
msgstr "保存棋局(&S)..."

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/MyFrame.cpp:548
#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/MyFrame.cpp:641
msgid "Open Saved Table..."
msgstr "打开棋局..."

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/MyFrame.cpp:550
msgid "&Exit\tAlt-X"
msgstr "退出(&X)\tAlt-X"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/MyFrame.cpp:554
msgid "Site&s View\tCtrl-S"
msgstr "服务器(&S)\tCtrl-S"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/MyFrame.cpp:556
msgid "Lo&g Window\tCtrl-G"
msgstr "调试窗口(&G)\tCtrl-G"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/MyFrame.cpp:564
msgid "&Options...\tCtrl-O"
msgstr "选项(&O)...\tCtrl-O"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/MyFrame.cpp:569
msgid "&Check for Updates..."
msgstr "检查更新..."

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/MyFrame.cpp:572
msgid "&About HOXChess...\tF1"
msgstr "关于HOXChess...\tF1"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/MyFrame.cpp:577
msgid "&File"
msgstr "文件(&F)"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/MyFrame.cpp:578
msgid "&View"
msgstr "查看(&V)"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/MyFrame.cpp:580
msgid "&Tools"
msgstr "工具 (&T)"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/MyFrame.cpp:582
msgid "&Help"
msgstr "帮助(&H)"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/MyFrame.cpp:709
msgid "You must restart the program for this change to take effect"
msgstr "您必须重新启动程序修改生效"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/MyFrame.cpp:710
msgid "Required Action"
msgstr "所需的行动"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxLoginUI.h:52
msgid "Login to a remote server"
msgstr "登录到远程服务器"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxOptionsUI.h:59
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxSite.h:216
msgid "My Computer"
msgstr "我的电脑"

#: C:\Users\HPhan\Documents\CChess\hox_Project\hox_Client/hoxWelcomeUI.h:43
msgid "Getting Started"
msgstr "使用入门"

#~ msgid "Unsit"
#~ msgstr "站起来"
#~ msgid "Enter your message for [%s]:"
#~ msgstr "请输入您的消息发送给[%s]："
#~ msgid "Send a private message"
#~ msgstr "发送私人讯息"
#~ msgid "Message from Player"
#~ msgstr "玩家消息"
#~ msgid "A private message from [%s]"
#~ msgstr "玩家私人%s消息"
#~ msgid "Info of Player"
#~ msgstr "玩家信息"
#~ msgid "Invite Player"
#~ msgstr "邀请玩家"
#~ msgid "Connect to remote server"
#~ msgstr "连接到远程服务器"
#~ msgid "Disconnect from remote server"
#~ msgstr "断开远程服务器连接"
#~ msgid "Get the list of tables"
#~ msgstr "获取桌子列表"
#~ msgid "Create New Table"
#~ msgstr "创建新桌"
#~ msgid "Practice with your local Computer"
#~ msgstr "与电脑对战"
#~ msgid "Open a saved table"
#~ msgstr "打开保存表"
#~ msgid "Reset"
#~ msgstr "重置"
#~ msgid "Toggle Table &View\tCtrl-V"
#~ msgstr "切换桌子(&V)\tCtrl-V"
#~ msgid "Load Saved Game"
#~ msgstr "负载储存游戏"
#~ msgid "Save the current table"
#~ msgstr "保存当前表"
#~ msgid "Toggle Table View"
#~ msgstr "更改视图"
#~ msgid "Set options"
#~ msgstr "设置选项"
#~ msgid "Colors"
#~ msgstr "颜色"
#~ msgid "Set:"
#~ msgstr "当前选择"

